蕭若元：我是非常理解青年人點解要咁做，但我要話你知衝擊係做錯。

我是非常理解青年人點解要咁做，但我要話你知衝擊係做錯，呢個同年紀世代冇關，錯就錯。

衝擊立法會得到的結果就是大律師公會已讉責佔領立法會，其他國際勢力包括歐盟亦表明暴力衝擊立法會只是少數，和平是多數，這就證明衝擊行為不受國際支持。

為衝擊被捕的抗爭者作法律支援是可以，原因是可盡量減低坐監機會或減少坐監年期。 但若在行動為衝擊行為作後援就是不負責任，因為咁樣都是鼓勵人去死。

多謝燒山

唔應燒山post去政事台

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

kol 黎講，佢都算係最有學識，但係又最唔了解市民嘅一個。
諷刺地佢仲要以為自己係最清醒果個。

唔通外國支持你暴力衝擊咩
到時就真係向中國宣戰啦

燒山了解年輕人，我好感動

做對了

法國大革命攻打巴士的監獄係錯

姐係衝擊一定係啱
多謝燒山

我是非常唔理解青年人點解要咁做，但我要話你知衝擊係冇做錯，呢個同年紀世代有關，啱就啱。

衝擊立法會得到的結果就是大律師公會已讉責佔領立法會，其他國際勢力包括歐盟亦表明暴力衝擊立法會只是少數，和平是多數，這就證明衝擊行為受國際支持。

為衝擊被捕的抗爭者作法律支援是不可以，原因是可盡量增加坐監機會或增加坐監年期。 但若在行動為衝擊行為作後援就是負責任，因為咁樣都不是鼓勵人去死。

即係啱

一般人言論（用google translate）
蕭若元言論（用burnhill translate）

非常唔理解青年人，衝擊是岩的

即喺衝擊喺做對咗！

唔係佢唔了解市民，係你唔理解燒山

燒山好野

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始(在此向攬炒巴致敬)，現階邊個同政府對話邊個就係鬼！

屌, 你咁長篇文我點幫你翻譯做反話呀

我覺得佢其實無乜料喔